公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

而今晚係有一粒文宣核彈
警察，機場，左輪手槍

越解釋鬼單嘢只會令大家更眾焦
無論係spin去黑警派鬼又好，spin去荃灣恐襲都好
我哋今晚係衝動咗，不割蓆，但都唔好再討論
今晚文宣同facebook只需要瘋傳警察，機場，出槍!!!!
有畫面有輿論
港豬愚民無時間智慧消化前因後果鬼定唔鬼
總之，佢哋覺得打人係唔啱，但香港國際機場出手槍更唔啱!!!

今晚，文宣同我煲大佢
警察，機場，左輪手槍

借一借巴打cap嘅圖

警察，機場，出真槍

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

呢D真係基本野黎, 香港人唔應該唔識用, 因為之前6年一直有條友不斷示範比我地睇, 無錯, 就係689, 條撚樣係仆街, 但佢係呢方面真係好撚勁

推 818到底係咪要過百萬人㗎
六個烈士 兩粒眼珠 八百個人嘅前途 香港人嘅未來 仲有冇人記得

不完美
可接受
會改進

搞大818 唔信之後仲有人提返今晚

直接講
警察，機場，出真槍
得㗎啦

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

認同要搵大單嘢講
但係個人愚見認為都要搞好形象工程
希望可以討論/幫推thanks

818仲有幾日，今晚就spin走佢啦
機場出左輪好撚大鑊㗎仆街

要爆 我諗都係要對家柒掛 諗唔到了

咁都唔柒?!!
機場警察出手槍係好撚大獲!!!!!

WHY NOT BOTH, 今日出槍, 816, 818都要煲大, 818真係要大家拉番哂616有出去既人出黎

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

實彈真槍

818見

can both，但首先唔可以畀狗聽日搶輿論，我哋先發制人

警察 機場 出真槍

認同可以FOCUS 去用真槍, 唔認同"衝動咗"，跟本就係和平理性. 咁GE情況, 兩個人最後都齊齊整整離開, 有咩野係"衝動咗"?

試著說 機場 警察 出真槍
不要提 捉鬼 環時 阻公安

機場 警察 出真槍

機場 警察 出真槍

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

武警 機場 出真槍
我不放棄機場

武警 機場 出真槍

武警 機埸 出真槍

關於機場禁制令

唔洗討論，由件事沉
不割蓆 不督灰
今日朝點要喺
警察 機場 出真槍！

警察 機場 出真槍！

我地要人hand 機 唔係要自己hand 機

光復香港，時代革命

推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

我無hang機

機場範圍內出真槍
點煲都得

隻豬好撚打耳

煲大佢，召文宣
分享畀朋友父母
airdrop畀同路人
facebook瘋傳

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

有自省已經好大進步

push

pish

冷你老母用乜撚蝗語
香港用低調處理

不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

其實真係唔係盲撐，唔好散播錯誤思想唔該你

返支那啦，哩道無你嘅事
乜柒嘢暴跌冷處理，唔識中文？

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

pusg

又分化
呢d野過左運動先捉啦
之後再屌我地00後都唔遲

第二粒核彈（淺黃港豬食用）

中国公安 香港機場 木棍挑釁

機場 警察 出真槍
中国公安 香港機場 木棍挑釁

出真槍唔得 因為有搶警棍 咪俾彈藥對家

搶警棍呢啲唔使提啦
港豬基本上只係接受到第一浸資訊，之後啲對家反駁已經少一半人睇到／理解到

嗰日popo勁on9咁示範＂鐳射槍＂
過咗兩日我哋玩埋太空館人體實驗
擺放映站嗰時啲街坊仲好真心咁行埋嚟問我
＂啲鐳射槍射死人㗎，啲暴徒好暴力呀＂

基本上係搶輿論係簡單直接鬥快鬥嘈（只限港豬食用）
對於視機場為假期嘅港豬
警察 機場 出真槍
中国公安 香港機場 木棍挑釁
係好閪恐怖架！！！！

仲有記住，事實真相係
多名警察圍撲手無寸鐵女士 --> 抗爭者救人 --> 黑警出真槍

政府派臥底混入人群刺激抗爭者情緒

818 到時見

推!!

機場 警察 出真槍
中国公安 香港機場 木棍挑釁

推畀更多人見到！！！
對內係要討論下一步做咩，反省，進化
但對外唔使提架啦，直接轉移視線就得架啦！！